封埋法國pls 法國衛生部長：變種病毒株可能已經在法國傳播

法國衛生部長：變種病毒株可能已經在法國傳播

【新冠肺炎】法國衛生部長：變種病毒株可能已經在法國傳播
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社２１日專訊》法國衛生部部長韋朗今日接受電台訪問表示，雖然最近的檢測沒有發現新冠肺炎變種病毒株，但變種病毒株有可能已經在法國傳播。他又指現有疫苗應可以對變種病毒株產生防護力，因為目前理論上沒有理由相信疫苗不會產生效果。（ａｌ）

咁英法通翻咪得